幾時公墓猿再罷工

政府撤回送中但其他訴求更重要而且未回應，公墓猿要再企出黎

係時候再出黎

agger 各自努力
點都唔會放棄

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！